每次失眠個大腦都好似特別發達

我諗夠喇 俾我瞓啦好無

打個J先訓吧！

我都係